\chapter{Обсуждение}
По таблицам можно видеть, что, при увеличении объёма выборки,
подсчитанные коэффициенты корреляции (Пирса, Спирмана, квадратный) стремятся к теоретическим.
Также по графикам видно, что при уменьшении корреляции эллипс равновероятности стремится к окружности,
а при увеличении – растягивается.

Для двумерного нормального распределения дисперсии выборочных
коэффициентов корреляции упорядочены следующим образом: $r < r_S < r_Q$.

Для смеси нормальных распределений дисперсии выборочных
коэффициентов корреляции упорядочены следующим образом: $r_Q < r_S < r$.